取取定利雲小氣啲

一個冇生日蛋糕，一個冇神射手
取取
利雲

阿朗小氣啲 , 冇交稅

阿梅都唔交

唔係小氣 係爭勝心
逃稅都要同美丙鬥過

成班